（猜一樣動物）外表很可愛 卻很兇

千祈唔好比佢個樣呃到呀

大笨象 ？

未入已經估到

主人圖

估中
好想奶佢地